不如開反個黨鐵跳閘集中討論區

講低咩站邊個位幾點跳
成班手足一齊跳應該可以壯下膽

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

肥仔跳不了

推

825荃葵青好波！

幾月幾號先，日期都無好難定

[825 去完葵青再去機場] 連儂巴士算唔算違反機場禁制令

[828 國泰見] [拋磚] 地鐵不合作運動六合彩！！！

跨欄大賽！

出閘跳啦
佢為左5舊水同你搏老命？

多人跟機 仲可以叫埋啲和理非一齊
跳閘對佢地黎講係咪已經勇武行為？

每次遊行都跳閘係基本
不過平日返工又跳唔跳
因爲少人跟

[825 去完葵青再去機場] 連儂巴士算唔算違反機場禁制令

[828 國泰見] [拋磚] 地鐵不合作運動六合彩！！！